今晚又起荃灣海旁劈酒，有無巴打一齊

買左半打大啤3L，飲左1L

又飲

呢一個禮拜我諗都飲左最少10L

星期五晚仲飲唔飲

第日join

喂一齊

幾點

好

巴打做咩事 我黎join得唔得

想幾時

喂預埋

我又玩

join

感情野

我星期五得啊

過黎啦我飲緊

開枝大酒一齊飲啦
啤酒飲得多會悶
利申住青衣 可以行過黎荃灣海旁飲

個位同上次差唔多

就星期五？

你黎飲先啦

諗起之前同ex成日坐係個度飲酒

我住愉景 你講左我就黎

下次 join
考緊試

我都飲醉左

黎左先啦

巴打起邊

屌你老母次撚次都咁遲先講

飲酒係呢段時間架啦

早d開post

多數飲緊先開 但巴打唔係住呢頭？十二點落到黎都有排飲啊

起乜撚呀起 5p開post都無人屌

我屌你老母呀 起 幾撚柒時係5p？你老母知唔知你咁撚弱智？

頭先12點45分行過，見到得pair gay佬攬埋一齊，係咪樓主？

利申:住荃灣西，認真問

住汀九 要行出黎

我得自己一個咋係gay佬就唔會出post啦

睇唔到post，我啱啱同個frd酒吧都飲完3 set番屋企，下次睇到post實搵你吹陣水

汀九又遠左啲既下次早啲出post

不如講定下次係幾時

3set容乜易啊過黎啦
我一個都差唔多飲左2set

大家好似都係星期五得閒？開大酒囉

我仲飲緊

星期五唔得sosad
星期日晚我可以

星期日晚約左中同第二日就踩車出發了

打算坐到幾點？我住附近想落樓行下買野食

最少兩點半 我仲有一罐多啲

原來係為女
自己report下進展唔洗人教呀

係有進展就唔洗咁啦

下次出黎同你飲

荃灣太遠 將軍澳就可以考慮下

將軍澳太遠好似又幾臭

我都唔知幾時再出黎 時間唔定

得自己一個？幾大？

係呀 廿頭
不過而家都走lu 飲哂3L

係呀 廿頭
不過而家都走lu 飲哂3L
quote錯

下次幾時🙋‍♂️

巴打下次早少少講得唔得

星期五掛？

十一點幾講架喇啵我都三點幾先走

John

唔係女就係錢架喇
巴打醒左見好返d？

仲係好難頂 一諗個心就好撚痛
巴打幾時出黎飲？

禮拜五嗎？

幾時? 預埋ME

屌你老母留名

係啊 但去邊度飲 都係海旁？
好似好多巴打星期五都得

唉

今晚又得

今晚唔得啊聽晚應該得
都係煩感情野？

已經無咩煩惱

今日出唔出

平安夜出唔出

未飲過酒受唔受

受掛 樓主都係想有人陪 好似係

出呀 我諗十一點幾到

ok既 但你飲唔飲得架

我一陣行路出黎

荃灣撚

我都想飲 但巴打好遠

未飲過唔知
想感受下點解男朋友(ex)會由滴酒不沾到劈酒

夾幾錢？

望住過海吹緊大啤

office 在nina，寂寞自嘆中⋯

而家有幾多人會黎？太多人唔黎

可惜住觀塘太遠

正 今日失戀
係咪有得飲酒

申利 紅巴

巴打住邊

岩岩失戀？

自己飲幾多買幾多？費事買太多

係邊買

我都係附近 一齊?

將軍澳

想係太子飲
有冇巴打一齊
申利紅巴

將軍澳近我wor

但飲左酒仲渣到咩

啤酒七仔咪有

係咪飲
你住邊阿

我以為有平既地方買呀嘛

落bar？

黄大仙

度度價錢都咁上下

OK 時間地方
飲一陣 聽日要返工

咁巴打想係邊飲

荃灣
但大大個啤酒肚 不了

11點 落bar 定買酒飲?

早啲得唔得

yes. 環境轉變男朋友變左第二個人咁

呢排無錢先去海旁頹飲
琴晚同fd落bar又洗左幾舊水飲到窮
今晚慳慳地海旁飲

絲打聽日join?

今晚我都係荃灣海旁飲
巴打得就過黎啦

荃灣有d遠

十點半觀塘好無

ok啊 黎到就黎啦
我今日聽日都會飲

why

今晚大約幾多人
毒撚怕人多

唔好跌落海阿

push觀塘有無人

再約啦

邊度飲

毒撚受唔受🙄

黎啦 我諗唔會太多人

陣間荃灣海旁 ？報名

我黎

樓主到左？

岩岩食完飯好撚飽

而家去緊 大約十一點應該到

aad

邊到等 到左影張相？

我無乜點食過野

巴打日日都飲小心身體

sad

邊度架究竟

到去 等你

有冇人路過可以直播下

可join

晏d出

觀塘po 無人飲

巴打到左 點相認

坐左起長凳

海濱撚留名

唉 屌 都係聽日先出

巴打過黎？

屌你

你係咪著黑色外套 隔離坐左對情侶既？

係黑色外套 但隔離唔多覺有情侶

買完酒再過黎

屌你老母起起起！你邊度鄉下呀？起？我敢講講得起嘅一定係大陸仔！起？起你老母個臭閪咩？！係喺呀！起？起你老母！死撚返大陸啦大陸仔！屌你老母開埋晒啲5p post！飲飲飲！飲你老母啲臭閪水啦飲！

海旁飲晒嘅話再買要去好遠喔
屌我都好想出

一次過買飲唔哂最多拎返屋企

食完嘢過嚟昅下你地先

一齊飲啦
btw 今晚海旁多左人

點解要飲

係咪飲緊獅威?

係呀

有無將軍澳巴打 我係咪應該另外開po好d

聽晚係咪有人？

個廣場嗰度兩班人係度玩緊勁嘈

見到你

過黎吹下水啦

唔啦下次啦
眼訓

利申我紅字巴打
唔好有期望

我都好想黎飲 但住屯門

睇都知你係巴打
下次再飲

屯門係遠左啲既

飲成點呀

走左未

今晚會唔會早少少去(10點幾)
無車返屋企

今晚就真心fit

屌你聖誕冇女係咁咖啦

今晚會唔會有人早啲去啊

屌你聽日唔使番工咋

琴晚飲快左 兩點3到就走左

我今晚早少少 聽日要早起身

幾點左右?
近汀九, 荃廣定北橋嗰邊啊

都係十點幾左右
近荃廣果邊

你到左我仲未訓著就過黎坐下

係咪真係有人咖今晚

起碼有我同樓主

有無人係去緊

我諗十點半過少少過到黎
你到左？

我都住荃灣 下次可以一起飲呀巴打

去左一田買啲野食先

d嘢清哂

我11點左右啦

未飲過酒唔知買邊隻

對住個臭海都飲得落

求其買左罐 依家過黎

到左
tee短褲飲係欄杆飲緊奇撚

好臭

3個字後過到黎

咩位？

迷彩短褲?

yes ar過黎啦

我都有d想黎

十一點左右

屌 我細你好多

唔好以為我好老啦
我好後生架咋

我諗要十一點先到
而家兩個到左？

想john,飲開1664

全巴？

兩個

sister?

絲打想join 淆

下星期得閒一齊go

飲酒啫海旁咁多人怕咩

海濱好似唔比食煙

喂樓主去左邊

喂 樓主呢

你地是咪唔食煙的

照食咋 不過有時有👮🏼

唔食

岩岩到你地起邊

怕煙親手足..

ｌｍ～得閒搵你～

咩事自己一個人ｏ係度飲酒呀

係咩位置😂

成日見巴打講飲酒

黎左?

一到就落雨

喺邊 我地三個

仲有冇人?
有D興趣想過黎

公厠附近灰衫白鞋

兩男一女

陣間有興趣join

坐長椅

圓形位？

認住迷彩褲

yes

圖形廣場左邊定右邊？

對海左邊

係咪要攞罐酒先可以join?

包膠

已走，下次早啲啦
得迷彩巴打聽左我慘事

好似日日都見到呢個 post

聽日會唔會有得join

聽晚如果有人我join
Btw大家咩年齡層

聽日如果就到時間我都可以黎坐下

不過聽日實好多情侶啦屌

係屯門同你地飲

全部廿頭

有咩所謂呀吹下水飲兩杯

最緊要唔好落雨

聽晚附近1點放工join唔join得切？

咁應該幾啱傾

廿頭here too

大約幾點開始 我都係二十頭

聽晚無野做既毒獨Ls
我後日返勁早，9點幾開始得唔得？
巴打絲打們報人數，唔好自己屋企上連登啦

20尾想john

你地走左未

我諗我接近 12點先會出現

20中了

未走 仲吹緊

好凍啵

凍死

唔凍啦 我同迷彩巴都短褲

咁渣架

最後幾多人
真毒唔敢同太多人出

如果我走左之後無其他人黎
四個

傾咩咁
心事台？

計埋我4個姐大家都廿頭好好吹

後尾落雨真係抆d
仲唔訓

第一次見都好好吹

聽日帶多件褸啦

聽晚繼唔繼續 ?

收唔收到呀

未有咁快下話
btw 我聽日先放假
仲未買狗

真係吹足三粒鐘

早抖

揾日係尖沙咀搞得唔得？

今晚有冇人？
平安夜毒撚想揾巴打陪下

今晚可以坐耐啲

聽少左你個故

我可以，早d？

今晚黎?

荃灣巴打留名

今晚有局我都join呀

有無巴打玩下poker ?
飲下酒

可以呀

早少少wor 趕0130尾班

屯門友想出黎會唔會好癲

今晚夜d尾班車？

大概幾點

唔好趕啦
聖誕留耐啲

如果太古友出黎係咪仲癲？

係

出啦出啦

今晚唔黎?

幾點？
同屋企人食埋飯先黎

幾點? 唔係好識去海旁

不如9：30 吉之島等，一齊買野飲野食之後行過去。有無人反對？

起你老母

凌晨join 今晚公司食飯 無得唔去

應該大家唔會早走，最緊要大家報數睇下幾多人去。

報數 1

2

3

後晚先黎到

留名

John 930 吉之島

溫馨提示：請報數4字

4

想join

5 但1點先黎到

第一次john得唔得觀塘撚

其實邊度黎都唔介意，都係飲酒吹水

係咪自己買酒入黎就ok?

咁你要辛苦啲過黎啦

睇大家想點。如果人多其實可以一批人係荃灣買完再拎去。一 set set買平d

有幾多人係930 john

是咪得我地兩個

我930 join呀

今晚係咪組團

好似唔太方便po相?

9：30係荃灣廣場等

報數 6

應該10點半前到

7 10點半

荃廣邊個位

嘩好多人
同fd食埋飯後John 應該十點幾黎到

報數8 9點半到

我依加係荃灣
聽日再有先join

8 9:00

返屋企拎件外套先 凍

男人既天堂，荃灣海旁

唉 無野做係m記坐尸火

err... 介意有女?

好野
多得樓主

夜小小出黎，9點幾10點左右

一田aeon買好唔好？

好啊

我自己有兩罐酒

今晚想john 手足幾點去

我都想john
可以扮下有人約

今晚都想john

想咩啫你地
有咩好怕

9 9半

電話無電 要番屋企差

心動不如行動 邊個話冇人約，我約你地

毒撚一個可否加加加

一陣要去搵朋友先，未知幾點嚟到

唔飲酒john唔john得

聽晚john得唔得

有興趣 ，係咪全棍？

自己飲左2罐1664

有興趣但好似好多人

10 9點半

聖誕圍爐飛機團

11
食撚埋個飯唔知幾點到

12

咁多人擺酒都夠坐1圍

屌咁多人早知去打個邊爐啦

係咪得仔

今晚唔方便出黎
同屋企人過聖誕

荃灣廣場邊到等
係屯門出緊黎

屌我都係屯門

觀塘巴打揮手

13

我應該9:40到aeon

岩岩係咪都有位巴打住觀塘

出去好快姐 打算今晚飛的返去 一齊 ？

咁多人 好驚

今晚係咪有通宵地鐵？

太古巴打到荔景

屌正，咁多人
搭西鐵既朋友可以荃灣西等

屯門撚想黎
但會唔會太多人

有冇沙田巴打

紅磡jj

有冇天水圍巴打

中環過緊荃灣

有冇暗號？點樣相認

暗號

巴打係邊
我15分鐘後到

已經唔記得左尋日幾位巴打個樣 面盲

到左 搵緊恆生

新人到左Aeon, 集合點？

屌咁多人

黃埔過緊嚟

大隊係邊,想john

人在荃灣廣場，邊到等

荃灣巴打諗緊去唔去

到左紅磡
巴打到邊

行緊過紅磡站

Same here

邊度等,葵芳JJ

到左紅磡站

會唔會太多人

地鐵站過緊黎 大隊相認左未

我企左係aeon正門口對面
丸龜出面交通燈

白色外套，拎住個綠色筆盒

我係附近

等埋

過緊黎

好 岩岩入左閘 你著咩色衫

第1對相認

發生咩事咁多人

我係c出口個邊入

呢個位集合

一陣出到黎個個米8男神

頂一陣30幾個男仔
場面會好好笑

你到邊? 想等埋你先

仲行緊

慢慢啦
等埋你～

有冇人係荃灣西mtr

30幾個男仔飲酒得罪你咩

咁多人自己買自己酒

痴線 咁多人 報佳音咩

上住連登報佳音

到荃新天地

咁多人好淆

我都想出呀 但矮肥毒柒醜同咁多人就唔敢出

應該有女

我都係

你認得我架可? muji

我矮瘦柒毒柒醜都出嚟啦

我唔認得你

大家都一樣，不用怕

比多5分鐘我

有無巴打已經飲緊

嘩你班友好撚癲報佳音都無咁多人

我搵緊c出口係邊，我係a1

咁多人點吹水 不如搵野玩

不如落月台等？
落2號月台

到左 有冇巴打係附近

係對面

屌你，行緊過c出口你先話月台

咁我上番去等你

Sorry 另一邊門口先岩

上左去啦

我短袖衫褲拖鞋，Aeon門口

咩色衫？

咁多人仲黎唔黎好

你呢？藍色衫

巴打著咩衫

綠色短褲，深藍色嬲

我而家金鐘返緊嚟
暗號係乜？

已合流，大家係咪仲係荃灣廣場？

有無人到左

咁多人

Where

人呢？

大隊係邊 人在citywalk2期

就到aeon各位巴打係邊

而家旺角黎 你地係邊

西鐵出緊黎 一陣會係邊到飲

搵一個巴打影相

cls,突然間咁多人出

好靚 你都係麗城撚

人在哪
無人覆post既

有團係近海濱花園個到

大隊係海濱

唔係，不過依家係麗城對面間惠康買酒
你呢？

準備黎偷影大家再貼上黎

行緊過黎

係咪淨係歡迎巴打

係海邊 有個女仔唱緊歌

我都準備踩

唔係，有個絲打係我身邊

喺咩位置?

屌,見到一大班連登仔

咁你就影張相睇下啦..
小毒撚唔敢出

D死老野係度唱歌嘈撚住哂

邊度?

到左 仲係唔係果個位

灰衫 求相認

求相認+1

係邊

球場個頭
同個巴打一齊

大家係咪企亭？

有冇觀塘海濱巴打

係張圖果到

我都係街場附近

住附近

我都差唔多係個個位
巴打你著咩褲咩鞋

圖入面個亭？

最衰出咗將軍澳先睇到今晚有

我地係哂到

黑鞋 卡其色褲

我都係，所以落黎

我係亭側

你係咪戴眼鏡？

手報啤酒

有幾多人

呢個亨係邊

面向海向左行 行到一半會見到

見到一班人唔肯定係咪

成班企左係到拎住酒

係福來村...點過黎...

係咪企哂係度拎住樽裝啤酒嗰班

巴打們撐多個半鐘

Google map

4%電

y

我見到個海 你地係邊

帶枝可樂黎ok？未夠18歲

十幾個

圖中近海濱

下面係咪有人係度唱張國榮
嘈撚到17樓都聽到

買打jolly sandy啦

樓主係唔係度早兩日同佢傾左陣

樓主仲到唔到

淨係見過樓主

係咪仲喺嗰個位
就行到

同fd食夜左 仲有幾多人？
而家過緊黎

幾百兜友

如心黎緊

散未？

未啦岩岩開始 樓主可以打比我

就到西站

酒水自備？

係屋企自己隊緊4 loko，唔想嘔到周圍都係

利申 荃灣撚

未

對我地有1，2枝係度

咩位

咁我自己買一兩支

係咪得仔先

好多人 經過見到咁敢行過去

唔係，但大家係度吹水

求相認，有咩特徵？

不如大家影張大合照留念(背影)

紅色格仔 寬袍 毒撚

好想嚟..但我喺韓國 完全無聖誕氣氛

散哂未 ?
宜家係荃灣

好多都毒撚黎

未散

點相認

荃灣天橋過緊黎

過嚟啦，坐哂係度

俾個記認呀喂

好大個圈，好易認

黎緊，要唔要買大酒？

就到西站，買埋野就過黎

一兩支夠飲

喂， 好多個圈喎

再向前行，得一個圈

係咪就咁行過黎就得...我驚去左第二個圈

坐哂係地

如果你見到一陣有個人企係到望住你地
果個就係我

準備過黎
依支有冇人有興趣?

西鐵7仔無酒賣

望海向左面行

鐵路站不嬲唔准賣酒

屌出事
買左支椰子水，宜家過黎

隊長我見唔到屎

我地係海濱個邊喎

過癮

而家有幾多人 你地大幾幾點走

大約

24-24 唔知幾時走

24-25

係咪要帶酒先可以參加?

no

帶個人就得

點搵你地?

到邊

你地係咪地盤隔離?

馬路邊?

你地附近係咩？

仲係到嗎 返到屋企覺得好lonely

落黎啦

飲啲咩我買啲過黎

係咪好多毒撚

到左 點見有人

見到啦 不過有幾個圈

痴撚線 25條友一齊劈酒

好撚多人

有無巴打過黎接濟我 我係對面毛蟲入手

唔該巴打件外套

你地走晒未

好癲

仲係度

屌，仲未走
on9

6點走

上演緊早餐欺凌絲打團

你真係靜到一個點 故呢

成班on9
早抖啦

竟然通
好彩冇出黎

樓主心情好番d未

樓豬要收拾心情上廣州

下次少人啲先

大部分人都中途走左
係得小貓三兩隻食埋m 記姐

今晚仲會有嗎

要問下樓主

樓主未失戀呀

受唔受老餅？

仆街仔

今晚有冇 唔開心 好撚唔開心

推

巴打唔係觀塘撚咩

留個名先

黎 飲啊大家

新人想join 今晚有冇

Me too
個個尋晚熟哂驚答唔到咀

唔知其他人出唔出
但今晚我會到

因為都有其他絲打約我坐海

狗哥

呀 咁都認得我 但唔係

你都黎囉

新人揮手

我黎呀

有冇人到左 屌 好撚多情侶

咁早

我係荃灣書局睇緊書

With 絲打s

ok

自己咋，仲等緊個朋友
就係自己一條友先去睇書嘛

比人笑自己一個…

食埋雞排黎

食埋m記黎

一陣見

邊度等

點相認

毒撚表示想出黎

wru

巴打咩位

你呢

大媽舞果到

出啦 我係矮毒柒

行緊出海邊

近邊度

邊間m記 我都係m記

啲人踏板果到

搵啲少啲人既位置坐低先啦

琴日就係 近海濱尾果邊搵個地方坐低
果到得我地1班人坐

終於行到見到海

喂屌我都係m記
荃灣廣場

我咪係你身邊

出黎撚下你隻狗公

坐左係張（登）到 好多蚊 屌

呀屌你呀
頭先我都認得你個名架啦

巴打係邊😩

到左

邊個戇鳩 畀你講多次

巴打是咪踢拖

係邊到 紅巴😂😂

係😂😂

其實我唔知d人響邊踏板
我宜家近busking 點來找你呀

😂 有片空地 依家好多人 坐哂係地下 玩

到了 點認你 灰衫？

受唔受玩先

人字拖 短褲 灰外套😂

喂揀啲無人既空地啦
好多人咁點相認呀

我見到有巴打相認左喎

狗哥到了？

可否過黎R酒飲

行緊未到

有免費酒？

你講依啲 唔通你就係出面玩緊果班😏

自己買自己飲

一陣過黎得唔得 你地幾點走

搵唔到你地呀
轉個地方啦，再向前行有個空地無乜人

咁算 太遠

好行緊黎

你地係邊？

經過好多人既空地，繼續向前行
行3分鐘左右有另一個空地
暫時得2個人坐係地下
就係我

應該唔早

好 一陣過黎

好，一陣過黎

今晚幾多人

你又去？

頂你洗唔洗個個都post一次

我等埋個巴打一齊過黎

屌 洗唔洗屌我呀

你係，，，，晴晴？

唔係
電話未叉電 唔去住

我都差緊
你係咪去先？
我有見過你咩

去呀 尾班地鐵去 我會自己轆過去 唔好等我
無見過

俾contact 我？

到時去咪見到
無呀屌
唔想比人起底

黎到自己搵啦

點搵

其實係咪你地一班熟人

唔係 利申新人

巴打你地係邊？

唔好淆啦巴打
好易搵
搵唔到係到講就得架啦
我行去搭紅van應該三點到 電話無電

方便大家嚟荃灣海濱相認及交流嘅 telegram group

依家1130
你三點到？

廿幾人
咁算了，你地飲得開心d
記得帶夠衫啊

今日而家暫時得5個

未叉完電 應該0130出發
我有紅van 慢慢黎

圓形空地 有5個人 附近得我地呢一個圈

怕被影相

男人老狗 邊個影你

追2頁 post就知

見到識既人

就到了

巴打 你地飲緊咩酒

我同另一個人買左枝白酒
因為我唔飲得凍野

想飲自己買

你地係咪坐左係到玩啤牌個堆

唔係

我地右邊係呢棟野

有d 係尋晩飲個d

btw，成班巴打一齊玩其實好開心

經過好多人既空地，繼續向前行
行3分鐘左右有另一個空地
暫時得我地果班人坐係地下
就係我地

巴打係咪係對正隊band果班

樓豬仲有去？

對住個海既

頭先有2個巴打行埋黎問我同d fd係咪

點解你地個個都無視我段野

去到西鐵站，望海向左行
經過好多人既空地，繼續向前行
再行3分鐘左右有另一個空地
暫時得幾個人坐係地下
就係我地

有無一陣黎既巴絲可以帶埋條iphone線出黎

你地會介紹自己

唔介係咪唔黎先

太遲到咪俾你地知
聽晚你地繼續？

Anyone

Tmr join la if hv

still here

今晚去到幾多點

樓主d情傷好重wor飲咁多日

2:30黎會唔會太遲

應該唔會掛

飲開有d癮
慢慢無咁sad

宜加黎會唔會遲

邊到黎先 應該未 我通都得

你地係邊

你地係咪晚晚都出
係既聽晚預埋

第2個圓形空地 而家有兩個圈

散band未？
利申：老鬼怕羞

未但有部分已經走左

而家有七個人

4點仲見你地成堆人

一齊傾下計

起你老母咩，死on9
抵你比女飛啦
7 下7 下咁

深夜小狗

點呀你

乜鳩呀

猜猜我是誰

都無人自我介紹過

知啦 估乜鬼

有無巴打add番我入group
我24晚係最早黎個堆

叫左佢地加你
佢地醒左會加你了
應該

又通頂？

又早餐

此post已完？

今晚仲有冇？

小狗個柒頭唔去我就去

好想飲酒

同佢有仇?

係連登嗌過下交

係
嗌過下交
但我唔記仇的

你地係咪痴線架晚晚都飲

我都想

有咩人今晚去
報數

其實黎到有咩傾

幾點等？

巴打未飲過酒？飲多兩啖咩都有得傾

我把口好密，一開口就見精

認真，幾點等

你係咪真係黎架

今晚出中環碼頭飲

係 上次我都同位巴打鳩up左三個鐘 兩條友

廢話少講，今晚幾點等

11

邊飲邊等囉 隨心所欲

你個撚樣又黎？

唔知呢，呵呵

入緊荃灣西附近邊到有啤酒賣？

7仔

By西鐵

地鐵入面？

西鐵果間無得賣
最近好似 荃灣廣場

海繽果頭好似都有間

出黎偷拍下你地先

好 原來所有地鐵七仔都無啤酒賣我自己搵搵

咁不如我地轉下場
今晚單機啦你

黃雀在後

荃灣廣場 又或者 海濱7仔

好 我自己探索下

11前到

荃新天地2有間

pishhh

呢兩日都影左D貨

老地方歡迎你

行緊去D出口

屌 飲開個隻得翻一罐 行去第二度 711

唉，飲下野傾下計
又偷拍又乜咁

真係有心黎既人今晚麻煩少少啦
交低你地 tg
會有人 add 你帶路
我地轉左地方，唔係平時個位

Sorry 幫你唔到

飲到幾多點架???

屌你黎未

你想幾點走咪幾點

好難答你
佢地通左2晚
今晚有人話一定唔要再通
但係帶左私伙酒出黎

去左楊屋道買

怕多人
出到黎個個米八

通頂咁痴線
好彩我住呢邊要走唔難

扮到白粉交易咁
見到面再帶去指定場地
on99

*搞到

我肥矮 come

我自己搵你地算

唔肥你就仆街
你幾點到
依家換衫

屌 荃灣海濱咁撚多一堆堆人

到左啦 不過唔相認 我太柒

Tg: iamcarrie
快點

你出我又出

俾番d野你

你到底邊個

快d搵人tg我 出緊黎
Btw有冇絲打？

200$

?

on9

車頭大燈個仆街到左？

屌你老母，走數算

屌...知喇
原來你個on9仔
出唔出

屋企捉緊小強.....
等陣

出唔出嫁，你老母

咁我終於知道點解有條on9 日推夜推仲要搶我個名
match晒

我出快過你喇屌
見係你....今晚出

出黎飲個零鍾左右會唔會有d失禮 酒已備

tg:tcy24

慘，咁快出野

屌你地堆感情台煩膠

地鐵站等埋你

出囉 出出下就變通宵架啦

喂啊，仲未有人講我聽邊度等
Tg: iamcarrie

笑什麼

巴打我到了，求接應

tg rayhohk

咁夜都咁多人

where

你地集合左？ 係好多人個個圓圈

等你，

今晚想john

咁凍應該今日無人

我都係住荃灣 巴打可唔可以加我下次到
tg :Mmht

你打少左個字？

唔明

搵唔到你id

有冇tg gp link

id呢

Mht ?
Sorry 岩岩先down Telegram

id啊大哥

屌 sorry
試多次mmmnht

Hi 車頭

hi 孝子

hi 白衫毒撚